一人一隻你細個鍾意玩嘅GBA game

星之卡比 鏡之大迷宮

洛克人exe

exe4錦標賽
exe5分咗兩個小隊
呢兩隻最好玩我覺得

牧場物語

逆轉裁判

玉桂狗大冒險

牧場物語 礦石鎮的伙伴們

扑街茫

召喚師之夜 鑄劍物語

薩爾達 縮小帽

雜貨鋪卡蓮

洛克人 exe6 法爾札ver

護士姐姐

點解個撚個都溝護士架屌

全部Pokemon

pokemon

Rockman EXE3 黑版

Gundam Seed Destiny 格鬥
諗起都想玩

卡蓮 mk妹

我都溝咗護士

龍珠大冒險 橫向闖關

陰陽大戰記
數碼暴龍打交果隻game,打到人一下對方會跌珠，最後鬥邊個拎d 珠多d 果隻

機戰R

機戰r 大個小小用模擬器 再大小小整落an機 爆過好多次 真係正

電童啲bgm幾正

格鬥之王

唔通溝雞女 牛仔女咩

寵物小精靈 火紅版 葉綠版

有得揀 既話 一定係溝雞媽 全game最正

ching識食 佢老味真係好撚正

Spider man

我們的太陽

光明之魂

超鍾意呢隻
btw都好鍾意皇家騎士團外傳

第一隻玩既pokemon係黃版 好記得偷偷地用$20零用錢買，起手一定要用比卡超，第一個道館就比岩石系剋。

好懷念被迫玩日文版，靠d漢字估佢意思，仲要卡關慢慢磨下磨下，最後過關爆機既感覺完全唔明點解細個可以咁有心機，如果果份心機擺落讀書到而家應該做左專業人士

元氣史萊姆 有冇人玩過

熱門果d都唔洗點講

G Gen
機戰A

keroro 大進擊 賽車game黎有技用-人速同hp好過癮 有d 彎位好難過 而且儲極都儲唔哂個圖鑒

Final fantasy tactics advance
日版同美版有唔同

好多比人講左 得番徽章戰士

火焰之紋章 聖魔之光石

機戰
黃金之太陽

GTA

星之雞脾係小學真係會4個小學雞坐係道連機打既game
冷門野 球鬥士細個都好鍾意玩
D回憶番晒黎

機甲寶

gba 喎

當然你可以用gba 插gameboy 帶

有隻可以收集零件砌四驅車同 NPS 比賽既 四驅車game

洛克人zero

仲有圖書館嗰個

召喚師之夜

G gen
機戰J

OG2

見到就頭痛

點解呢巴打

黃金太陽1.2

球鬥士喺super coco 有漫畫

細個鳩玩既話尾關煩到仆街

蠟筆小新(打大佬喺校長) 網上模擬器都搵唔到隻game

機器人大戰D

呢隻正野黎 ，點解後期nds,3ds 個d 無出

機戰J
洛克人Zero 1-4 / EXE

精靈寶可夢

同埋洛克人(有得用哂ZERO 同主角果集)

Yggdra Union

細細個第一次打機要咁用腦

竟然無人提惡魔城

仲有A同J

數碼暴龍賽車

收集100%

惡魔城

agger x100000
一定要係礦石鎮的伙伴們

好多童年回憶

超星神

礦石鎮次次玩都媾護士
結完婚就唔玩

早幾日搭車見到人玩

綠寶石360

入嚟就係諗住講呢個

數碼暴龍04

pokemon有漢字?

清識貨！

光明之魂2

metroid

逆3

牧場物語for sure

好想玩返

進化戰爭

火紋 烈火之劍，封印之劍，聖魔之光石
依加大個左都會Down模擬器係手機玩
爆左好多次機 D角色做得好好
依加出埋手機，更加去玩

Btw仲有隻約束之地Riviera 都勁正
有冇人識
班告死天使型到出曬水

酒館老闆千金 琳

出埋手機Game

三國志

岩啊，我記得果時出左gba先出gba帶gba可以插gb同gba，但gb只能插gb

diu 呢隻好玩

火紅葉綠 島1至島7

英傑傳、孔明傳
火影RPG

上網睇返好似冇

我淨係記得我比個阿伯困住左係純白鎮打到三十幾lv

鬼武者戰棋版

雞女真係從來無聽過有人溝佢

第一集超正

見幾位巴打講模擬器，有無咩好推介？
利申 iPhone

其實有無人溝女神

皇家騎士團 外傳

Crazy taxi 2

竟然無人講換裝迷宮？

超低命中率

Ffta有無人玩過？勁好玩

FFTA

細個永遠卡係百人斬到 叫埋啲朋友幫手都唔得

有無人過到最後啲天王全部100lv仲會跟你屬性轉寵

SHINING SOUL 唔係唔玩呀話？

出城地圖超100%

依個玩得唔夠喉 點解唔再出
平面既戰鬥系統 多元化既武器
食正當時條水 點解唔出第三部

有無人有玩植木的法則
星之卡比除咗鏡之大迷容宮仲有夢之泉

same

當年連埋部機都係係日本買

一諗返啲童年動畫就會諗到啲game 細個都仲有玩鋼鍊 仲有隻Pokemon拯救隊定唔知大冒險

機戰OG
其他熱門Game不講了

聖劍傳說

依家出咁多3A大作，但係無乜咩可以留到大印象

反而舊時d console game,一講就知咩。

利申：老野週經呻吟

孔明傳for sure,
一開波就玩單挑刷到趙雲lv50

以前玩個隻洛克人，英文介面，好似要周圍行去解謎，戰鬥就係在網絡世界周圍行，然後簡晶片.....？

求名

召喚王

護士
嗰陣同步追條MK妹, 不過最尾都係同護士結婚

Shinning Soul

鏡之大迷宮冇人提

盲嘅都識打字

巴打

簡你老母

約束之地正
成日將d勁武留低1耐久以備不時之需
直到執到同一把/再高級版先用埋佢

換裝迷宮2

記得有隻係阿童木橫向打怪過版
應該就唔只係得阿童木 仲有其他角色 三眼小子個啲
最近想搵返用模擬器玩但都搵唔到 亦唔記得名

球鬥士x

阿童木之心的秘密

EXE 5,6
機戰A同D
星之卡比兩集

我們的哥爾夫，GBA版

pokemon 邊有漢字

平水相逢

ZOIDS saga II

光明之魂2，多職啲

記得以前有隻幾得意，有冇人知咩名
隻game 好似洛克人EXE 咁玩，每邊有9 格
但啲機喺扭蛋機轉出嚟

Metroid - Zero Mission

呢隻都好正

sor lo，咁有無人知

火焰之紋章
Pokemon

上下左右abab

洛克人 zero 1234 集
故事精彩 難度十足

唔係exe咩

係exe

鬼武者 好彩係中文版所以先睇得明劇情

d劇情好滾動

一隻太少 三隻啦

GT Advance

V-Rally

Spyhunter

有無辦法玩得返

有無人有玩GBA版三國無雙

G gen
大過咗先知原來有隱藏boss
即刻搵返餅帶出嚟玩

呢隻野係我第一隻接觸既無雙系列

係咪有隻叫石川五右衛門

雞妹正

細個就有漆黑 唔係早幾年改版嚟咩

異議拉e!!!!!!

點解mario都冇人講

Dreamcast家用機最鐘意玩Sonic Shuffle

Star war 前傳3
細個係咁用alikin

Tales of Phantasia

阿童木

Gundam seed

剩係記得第一隻玩係鬼眼狂刀

瑪利歐醫生有冇人識

呢隻好玩 有齊手塚所有漫畫角色
以前有實體帶 但唔見咗

好記得有幾隻要 搭電梯嘅時候打幅牆先搵到
同埋寫樂個關 有隻白獅要飛好高先搵笨到

三國志孔明傳

降世神通
隻game好燒腦但好好玩

鬼武者
一隻印象好深刻既回合制game
果時用模擬器玩
尾關打信長先玩唔到😵

火焰之紋章三個系列
最鐘意烈火之劍

全部機戰

opening world真心好玩，自由跑online

陰陽大戰記隻隻式神出大技

隻game堅係好玩，又容易又惡搞

哈利波特 阿茲卡班的逃犯

黃金渣古

其實PC版仲好玩，有得玩滑冰

記錯姐 十幾年前

光明之魂，真係玩一百次都唔厭

圖書女，護士同醫生一定有野

竟然冇人講 Mario RPG

gba4ios

不過成日要重裝

要揾電腦袋好自己d save

神作
4集都係
Zero型到出水

唔係有第三集咩
好似叫咩起源之石

利申玩過3集，但記唔清楚邊集打邊集

淨係記得係咁釣魚

前期我方戰力太廢, 行錯一步都要全版重玩.

無人講mario kart同super mario advanced 1-4?

裝左，但點樣加rom？一入去就404 error

自己dl rom
放落dropbox
用app開dropbox入面個rom
揀匯出到gba4ios
backup個檔落電腦到就用itunes檔案

原來係咁，唔該哂巴打

Final Fantasy Tactics 正到仆街.

其實幾好玩

但都係之後NDS果代正d

擲野落坦克

識玩一定係頭頂劍士衝去對面爆人坦克，唔撚比敵人扔野

打黑史萊姆佢一個人咪咁玩囉

呢隻好玩，如果依家可以係switch 出新版就好

同廠隻 Riviera都好玩

貝獸deck最屈機，閃光4倍分

仆街芒

好多game都好正 但有隻game仲未有人講
就係gundam seed 隻即時策略遊戲
依隻好似機戰咁玩但又要即時控制高達
仲記得有關要擋住地球軍十幾廿部ms
唔可以比多過三部ms入去條界後面
卡關卡到癲 過左個關等於爆機一樣
本身諗住會有density版本
點知nds都冇出現過😭😭😭

黃金之太陽！

未玩過exe
見樓上巴打話4/5/6都好玩
咁我唔使理1/2/3都OK?
劇情有冇關係?

光明之魂
以為成日帶埋條線去後樓梯同人連機打裝
記得有隻職係龍黎 加埋個吸血流星錘 超爽

呢隻爆旋陀螺好好玩,有得控制個陀螺郁同攻擊,要捉時機出招.唔同砌法會有唔同招.
出聖獸同撞散人地陀螺真係好正.

三國志英傑傳/孔明傳

呢隻又係好正,後期有得變身.可惜之後d召喚師之夜系列都唔係用呢種橫向打鬥模式
另外徽章戰士同貯金大冒險又係用呢種模式,細個都好鍾意玩.又可以換裝/學新招

儲金大冒險
植木的法則

好玩但太短，勁快爆機

Wario隻小遊戲

2隻得唔得啊
機戰D同洛克人EXE

點解無人講超人特攻隊
打完一關會比個密碼你 等你唔洗重新打過 細個一定搵張紙抄低 幾年後先發現上網有哂堆密碼

洛克人exe 5,6 好多情節都有毛管棟feel
設計得真係好好

另外當然係寵小 火紅葉綠 綠寶石

唔知點解趙雲會早死

有呀有呀 頂
細個玩到爆機
玩儲怪
個城有啲位一直都開唔到
到依家仲有個遺憾係到

呢個記得.仲有史迪仔都好好玩.要用唔同怪既能力過關

有冇人中意玩忍者龜？當年都幾hit

希望係指依個
好得意呀啲怪，有唔同造型

巢返啲game帶出黎玩但係已經因爲餅帶冇電冇晒啲save又冇得save

我唔知點解
細個試過係吹下佢
抆出嚟插返入去就會撞到冇事

dancing sword 閃光

1隻太少 諗唔到

以前GBA未有漢化果陣真係唔知點解玩玩下就爆機